用屋企Wifi連唔到ig Facebook Whatsapp

如題，個wifi用左好耐，一路都冇咩特別
但今日就連唔到ig Facebook whatsapp ，但上到Youtube google 之類嘅網站
請問係咩一回事

我用wifi都上唔到 WhatsApp 成日連缐中 要用數據先正常 但係上youtube果d又正常 你係咪ios

我都係 我網上行 你邊間
搞到要用data 上

朱閪伯格

我都係苦主

啱啱我用wifi連登同ig都load唔到

Same

淨係上到facebook
Youtube慢到仆街

係 ios
同埋埃豬係睇到Story同埋ig post
睇淨係睇唔到dm 明明帶人dm我 但永遠load唔到入去

好似都係網上含

我網上行，唔覺有事

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

我都係屋企用網上行已大半日連唔到facebook whatsapp
電腦同電話都唔得
電話改為用數據(smartone)上網就無事連得到

dns ?

一樣 android用網上行wifi上唔到 fb wts
用數據先得

網上行用家
琴晚到家陣都仲未上到

我屋企琴晚都係咁
網上行
突然上唔到facebook
但youtube twitter 又上到
呀媽d 大陸睇劇網都無問題
最後開vpn 先上到fb

大家都淨係上唔到Fb WhatsApp?我係全部上唔到

same

我電腦fb上唔到但手機fb又得，網上痕官方fb回應話一切正常喎

仲係唔得 要用電話data

組上行成日load唔到

掉返轉 電腦上到電話上唔到

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭